唔好諗得太悲

侵侵現時為咗貿易協議，唔會真係就香港問題制裁中國，但而家美國多咗一張牌，將來美國係有機會好似當年對蘇聯咁對付中共，班農等智庫已經有講過。

近月抗爭，令國際多咗關心香港嘅情況，同埋中共嘅野心，中共唔會咁容易實踐佢嘅侵略計劃。呢d樣野幾個月前無人會預計到。

大家都知道中國經濟情況嚴峻，黨內派系鬥爭激烈，處理貿易戰和香港問題上，可見佢地唔算好醒，而且維穩需要極大費用，長遠下去，中共嘅政治同經濟實力會越來越差，而反對嘅勢力會日漸上升。要有耐性等到呢日，繼續抗爭之餘，保護自己。

要做定最壞打算可能以後越黎越難上街，要Keep 住每個月換usd延續場運動

push
當年美國有七十年代開始對蘇聯強硬，過咗十幾年蘇聯就拜拜

push

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel